如果民主派立法會議員罷工（總辭）我必響應

立此存照

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

Pish